---
layout: post
title: "Como_la_Brisa"
author: vtamara
categories:
image: assets/images/home.jpg
tags:
---
Jesús Adrian Romero


Abro el corazón y las ventanas  %%%
Cuando empieza la mañana  %%%
Por si quieres hoy venir  %%%
Eres como el viento que no avisa  %%%
Cuando sopla y trae la brisa  %%%
Ven y sopla sobre mi  %%%
Y mi corazon vuelve a latir  %%%
Y se renueva si estas aqui  %%%
Y mi corazon vela por ti  %%%
Por que te espera vuelve a venir  %%%
 
Espiritu de Dios ven a mi vida  %%%
Como lluvia que tardó  %%%
Y al desierto vida dio  %%%
Desciende sobre mi  %%%
Como la brisa  %%%
Que destile sobre mi  %%%
Tu poder en mi haz fluir  
 
Abro el corazón y las ventanas  %%%
Cuando empieza la mañana  %%%
Por si quieres hoy venir  %%%
Eres como el viento que no avisa  %%%
Cuando sopla y trae la brisa  %%%
Ven y sopla sobre mi  %%%
Y mi corazon vuelve a latir  %%%
Y se renueva si estas aqui  %%%
Y mi corazon vela por ti  %%%
Por que te espera vuelve a venir  %%%

Espiritu de Dios ven a mi vida  %%%
Como lluvia que tardó  %%%
Y al desierto vida dio  %%%
Desciende sobre mi  %%%
Como la brisa  %%%
Que destile sobre mi  %%%
Tu poder en mi haz fluir %%% 
 

Espiritu de Dios ven a mi vida  %%%
Como lluvia que tardó  %%%
Y al desierto vida dio  %%%
Desciende sobre mi  %%%
Como la brisa  %%%
Que destile sobre mi  %%%
Tu poder en mi haz fluir %%% 

Espiritu de Dios ven a mi vida  %%%

Desciende sobre mi  %%%
Como la brisa  %%%

Desciende sobre mi %%%  
Como la brisa  %%%
Que destile sobre mi  %%%
Tu poder en mi haz fluir  %%%


* Jesús Adrian Romero la interpreta en concierto http://www.youtube.com/watch?v=-mMpBvkJlcU
* Karaoke de Dj Chipa. http://www.youtube.com/watch?v=LALmqNmp1iw&p=F45C0EF840F54CEE&playnext=1&index=35  Aquí disponible en [formato ogg ](http://fe.pasosdejesus.org/sites/FE.PASOSDEJESUS.ORG/spages/44-La_cancion_del_Espiritu-pista.ogg ) y en [formato mp3 ](http://fe.pasosdejesus.org/sites/FE.PASOSDEJESUS.ORG/spages/44-La_cancion_del_Espiritu-pista.mp3 )
